on9賭仔

屌你老味 啲輸打贏要既賭仔真係好撚黑人憎
場場贏洗撚返工咩 痴撚線

岩 又話識睇盤又剩
咁撚勁香港就唔止一個李嘉誠啦
自己中左就叫人去驗腦
輸左就縮到成隻老鼠咁

push